統一戰線，分化敵人

除非做通敵或騙人的行為，所有人都係潛在隊友，儘量去拉攏，以其人之道還治其人自身，建立我哋嘅統一戰線，對付藍絲就拉中立淺藍打深藍，今次二十三條街站事件就係好機會，不要讓手足血白流

push

對淺藍，煽動極端藍絲言論行為令到佢哋同深藍割蓆
對深藍，屌淺藍/傳統保皇唔夠藍，冇幫手搞23條

united we stand divided we fall

Divide and conquer